侵侵會唔會因為送中法取消香港關係法

侵侵會唔會因為送中法取消香港關係法？

如果取消香港關係法， 支那會點？

會
支那就係想咁

係就快
焦土

真唔真？

用送中換取消香港關係法， 點睇？

絕對會

5月6日，就中美貿易談判議題，美國總統川普在其推特 (Twitter)上表示：「 Renegotiation is not acceptable! More Tariffs are coming soon, HONG KONG will be included in next rounds.」

咁點解唔支持送中通過

Fake news

不如歐美撤銷晒班建制派既國籍先

睇得自己咁重

真定假？
source?

去到呢個地步,如果政府依然一意孤行點都要過

支那唔想
但睇死美國唔會
美國就想

最多修改部分
全停美國都舔大鑊

倒不如比班港豬睇下無左美國支持,香港會變成點.
樓市跌到仆街,個個失業
恆指大跌雖然今日升左好多,但可能係大跌既預兆

會 所以通過左可能係好事

老實講我係支持嘅

支持立即取消香港關係法

其他人唔會，Trump Trump就會囉

多數會
老美就係想搞支
所以咪咁急要立法

一定會

呢個時候重寄望外國出手，自己唔駛犧牲，唔好咁幼稚。
所以革命都只能寄望自己人

攬炒